痴撚線 荃新天地2間加禾戲院既帶位員正撚到

啱啱比左500蚊佢叫佢請假坐底陪我睇了

樓主好波！

G

Ho ball ah ching

蓋清考古

啱啱佢同我講，有個傻鳩俾咗$500佢，佢話會放佢飛機，同我去漫春天呀